其實啲朗迷係咪想迫死我地小花呀！！！！！！

12m唔入又俾人笑到仆街
好啦c朗入左4球射到我地成面都係
第二場做散步王又話我地花花係體系球員
又話我地瀨教練 瀨希古恩
好啦 今場美斯排埋陣做埋教練 入埋波
贏埋又話var黑哨hand ball
但係琴日var左12m俾朗朗又射唔到
最衰都係var搞到朗朗柒左
究竟var係咪想迫害c朗呀
我好亂呀

唔洗理果啲低質朗迷